崇日撚（你問我答）

依排睇咩日劇
求推介
利申：睇緊正義之凜

日本人尊唔尊重AV 女優？

樓豬

睇緊大叔搞gay個套

一半一半，一樣有歧視既人，我都歧視d雞

有咩日文歌好聽
最好係pop rock個種

Oneokrock

唔識日文點先溝到JK

依加新一代日本妹識英文或者中文
首先你要搵到方法去認識

有咩方法 求巴打指點下

我冇jkfriend,最細18歲，讀緊year1
日本有保護未成年嘅法例個日本妹未夠20歲
你好難加到佢個line（唔俾你直接用ID加friend),我今日加個妹妹line,要有另外一個程式轉去另一個程式先整到

點睇d 傻尻成日話日本旅行好了長住不了

咁住落又幾舒服，的確工作壓力大左小小（唔係嗰個人接受到），但係你諗下喎呢邊生活素質高好多，同埋如果你另一半係日本妹你會好撚爽，佢似你老婆多個似你女朋友

研究下

基本上你唔係讀日本中學都好難識

三文魚會唔會食日本人？

係 ，食得鹹魚抵得渴，對你好咪得

點睇崇中既香港人？

But i can teach you how to pick up a japanese on restaurant!

祟law

答得好好

日本妺會食香港仔同台仔

鬧完又唔會唔崇，可以點，每個人有自己既自由

個道理即係好似連登仔鐘意處女，
我就鐘意性格好同靚既女仔
唔係處有咩所謂
咩話唔係處就雞多數係毒L

我睇清楚咩県先買
其實日本政府呢多數福島縣嗰啲嘢呢係賣比香港食人食，我喺度住咁耐，買咁多嘢食好多遠都唔係福島附近嗰啲喎，東京都小

Push

笑死 唔知香港人成日話住日本會食輻射知道呢個事實會點

日本政府先唔會比自己國民食毒野，其實我唔鍾意香港人崇日崇得唔夠徹底，又要來日本又大大聲，對啲文化又一知半解 ，一係你就當普通旅行，就唔好成日來（之後知少少扮代表），你去十幾次日本呀，都唔夠一個外國人住一個月知得多嘢

呢個真，話旅行好了長住不了果班人真係
不過都好既咁多人移民過黎日本真係唔係一件好事黎 d 人對日本有咁多誤解某程度上都係一件好事黎

去外國讀書日本都係一個好冷門選擇，比台灣仲冷門，我身邊都冇朋友去日本留學，我間學校都係得一個香港人朋友，其實咁樣先好囉見唔到香港

我成間學校加埋都係得4個香港人，香港人黎到呢到變左稀有品種，好正

香港pick up 到？定日本先得

溝左日本妺未，咩大學

香港日本一樣得

去左日本之後
衣著打扮點
有冇d咩網/書籍參考下

香港有女朋友long d 緊，不了
讀咩唔講啦，咁少香港人一講同自爆冇分別

我本身已經日本打扮
做過U記，
最重要係個髮型，修眉，洗面，着衫多配搭，唔好好似香港人咁一件T恤加條短褲，人哋會帶手錶戒指

Long D好危險

Btw早稲田唔係一定要揀英文課程

衰左啦，最後黎左大阪 諗返起錯有錯著既，如果去左東京呢個地獄城市真係gg

日本long d 算好架啦，一個鐘時差，歐美long d 果d 先慘成十幾個鐘時差

大阪正d其實，你係語言學校定大學啊，最低限度都可以透露下la掛？

語言學校，諗住讀返個專門士就出黎打工

驚唔驚女朋友偷食

聰明

我食下日本妹算，雖然日本妹唔係處，但我嘅賓州有得溫暖

其實港女好多都唔係處，應該稍為靚啲搞過都好正常，sp就真係睇嗰個女仔既性格，但日本女仔普遍易追啲，但係唔代表日本男仔容易追，只係香港男仔追日本女仔相對香港男仔最香港女仔容易好多，可能因為外國人，個日本妹覺得你好溫柔 ，之後日本妹濕哂，心甘情願做你嘅專屬A V女優

日本妹係有啲會主動問我攞LINE，有啲就我問都唔俾
其實真係睇嗰個女仔個性格

因為淨係送野比女仔
香港女仔同日本女仔個反應已經差好遠，一般女仔會想盡辦法點樣報答你，但係香港女仔覺得呢覺得系一件好平常嘅一件事

好彩我遇到依家呢個好好姐

我只係講大眾嘅性格

有幾崇
睇足十五年日劇動畫

唔睇日劇動漫≠唔崇
我反而係鍾意睇日本歷史

煮日本嘢食同日本嘅時裝我都好熟

日本啲學生妹係咪細細個已經化曬妝返學

中學

同日本妹可以傾d乜

想知日本人眼中既香港遊客係點？

岩岩去完大阪同京都旅行，覺得京都好乾淨同空氣好好，但大阪就比較似香港。

傾音樂，旅行，語言，野食
主要圍繞呢四樣

香港人=中國人
接受現實

去過香港果d先知唔同

預期擔心係日本食幅射不如擔心自己食咗幾多假野落肚

唔食海鮮就ok

見朋友去左日本做it狗
我都想試下
日文既話未考，但學緊

易家考慮緊係應該真係學到n2定去左再學
順便睇下呢到既巴打有無咩網介紹用黎搵下工

搵工去到N3一定搵到

等我估下先，你住東京？

唔係東京又唔一定要係鄉下地方既，大阪神戶呢d 多人之餘都幾好住
咁你揀東京既一定唔好住架 呢d 眾所周知既事實黎

sorry 我講得唔清楚，應該係話日本除左東京之外都好好住
講得岩，東京個文化真係好難頂

屌你去東京就梗係啦

之後港女又唔溫柔，日本仔唔會溝你

東京妹都唔好溝

日本人係咪唔會著短褲

小

佢地當你雞咁屌炸

九洲好好

日本仔有洞就溝

日本妹其實係咪唔太鐘意日本仔，我前女友鐘意香港人

你就收

怕地震唔好去，留係香港

淨係學N5 夠唔夠去旅行？
只係想學識叫嘢食同買衫問size

外國人升職機會係咪好低？
想讀完書過去做嘢，但驚做死一世社畜

利申 N展仔

夠了，溝女至少n4

呢個你做緊嘢嗰啲巴打 、我唔清楚

日本女仔唔入吉野家係咪真

少見

咁又真係有比例子，話架仔唔體貼

絲打依加n1了？

咁問心句，如果你係香港男仔，你揀日本妹定香港女仔

但佢哋相比香港女仔真係溫柔體貼好多 ，男人受不了這種攻勢，港女串人（不開心了） ，係人都鍾意聽好聽嘅說話啦

咁佢哋真係淫過香港女仔，絲打認同不？

唔係係因為真係香港女仔令到我唔鍾意 （太串）

問下d日本妹friend

遇不到=無

純粹做野？

香港太小溫柔女仔，呢個係我去日本嘅其中一個原因

去香港創架教（日本神道教？我唔記得）果到有日本妺，同埋留意吓日本政府係香港搞嗰啲活動 有日本妹

不過最後提你一樣野，你要識點都要去日本識，香港冇乜日本人 ！

l m

...

黎緊去 睇有會唔會識到架妹先

我個唔識煮野食，亦都唔整潔，點算

靚女咪得
我依加都冇女

加油

情人眼裡出西施咖啫

Btw你個日本妹淫唔淫

想問下日本戲院係用自助機買？星期三lady day優惠用唔用到

係自動買，hello我的小粉素，女仔平d?

女仔好似有ladies day 逢星期三
下星期去日本想順便揾場戲睇

點解東京唔好住

做女仔真好

人多，租屋貴，利申ex東京人（拜金d女），相反其他縣嗰啲女仔純樸啲！

如果住遠少少東十条，王子個d地方貴唔貴
雖然最想住老秋
利申死毒撚想去東京住返一年

東京唔熟 ，但我淨係知越住得遠就越平

樓主住邊

樓主熟唔熟架仔？
最近成日同個架仔傾電話，第一次係佢主動提出，之後有時我提
佢成日話
やっぱり早く会いたいな！
（我個名）に出会えてよかった！
もっとたくさん（我個名）を知りたい^ ^
其實只係tinder識，有d驚...

我熟架仔friend,好多為左扑野

玩得tinder d日本仔，算la,成日食女，食完就block你

咁都係不了

好似冇乜邊個男唔為扑野咁

你都係搵返香港男仔拍拖算啦
再唔係你咪收下佢兵先啦
睇吓佢係咪真係真心鍾意你
日本仔真係好多第一次就約酒店
你只可以怪你自己今世唔係男仔啦
如果唔係日本妹幾好
日本男仔同日本女仔真係差天共別

香港男仔冇咁恐怖

但唔知點解覺得香港人一般般咁，外貌打扮我都麻麻地，鍾意架仔個style多d
香港男仔冇乜主見我又麻麻地

咁日本仔係型d既，搵個日系打扮香港仔

求教收兵大法，佢約左我今個weekend見面，不過不是去酒店

你話香港男仔比錢多，你問下佢有冇同日本妹玩過一夜情

香港暫時真係見唔到
我自己就真係純日系打扮，成日俾日本人認錯

你睇吓放個post
香港人日系比人話mk
香港女仔就日本妹妝正，有潮流

香港男仔比錢多？佢講到明今次出街全部佢請，佢話因爲係佢邀請我
同埋佢搵錢搵得多過我好多

香港男仔話剷青頭好撚型喎

加油 之後喝下酒，如果佢第一次就約你去酒店就不了，冇嘅話咪試吓囉，絲打出咗嚟做嘢？

正宗日本妹妝香港化唔到啦，天氣問題，我d陰未到中午就lup哂

最憎剷青
我笑而不語

化到woo,我前女友香港日本妹，係咪技術問題

係呀，啱啱做社會人，好想返日本

你係香港？

係咪佢狂補妝？不過香港都冇乜鍾意嘅男仔，唔會扮太靚，平時出街先真係日本妹妝，返工求其算

係呀，有得返日本就好了，香港完全唔岩自己，搵左半年日本工都唔太得，可能下年working holiday 返去搵長工算

佢又冇，份面baby fat好好玩，日本妹有d肉地，好可愛
Btw日本又真係多靚仔，同埋佢哋gel嗰啲頭我都學唔到全部

有冇日本大學學位

去過exchange一年咋

香港學位仲勁啦

絲打有冇tg交流下工作心得

你留我加你

樓主it人?

樓豬日日開post

日本好多靚仔都好多靚女

唔係

所以？

潮過香港先

想去日本wh
有咩要準備

宜家學緊n5
今年年尾試下考

考n3/n4
睇下日劇

fashion方面（男）有咩心得分享下？

修眉，玩日系頭都要定期剪，其實衫方面就GU加uniqlo已經好型，但係唔好着公仔T,日本人着恤衫多 ，一定要戒指手錶，記得拎袋（袋都係裝飾品嘅一種）出嚟成個風格已經好唔同

太陽眼鏡可以放心口唔用當裝飾，或者戴呢個cap帽

型過大部分港男 t-shirt 短庫，背囊，刪青頭

仲有頸鏈

點先溝到日本仔?

有個西

認真

都有少少

おなじ

我認真，日本仔鐘意屌女，有西就得

不過第日結婚都唔知點好，都係佢過黎香港多

都正

日本男人係咪好大男人？
唔鍾意男人不過想了解下

係，唔會點送野比女朋友

咁日本女仔係咪好小鳥依人

緊係

老實講香港男仔真係唔掂
男人老狗連女人袋都拎真係0n9

髮型同袋再難諗，有乜易襯易carry?

Gu uniqlo

我講得唔好 我意思係髮型同袋有咩推薦？

我唔會

你係男仔定女仔

我真心認真，你同日本仔拍拖，你預咗要同佢扑嘢 ，呃你做乜

唔好諗到日本仔好好咁日本
日本仔同你拍拖，渣波摸西一定做
香港男仔好過日本男仔

是個boy

你咩面型

唔太識講 類似倒水滴型 但顴骨突d

你上網搵啲圖

菱形與方型次間

咁袋呢?

留架仔頭，留音會顯得你細面啲

袋去潮突睇下 ，買個嗰啲呢達男仔嘅大既手抽袋，日本男仔高中生嗰啲，嗰啲冇乜香港男仔玩，好撚型

之前去日本旅行
有一晚班fd入左驚安買野 因為太多人我就係門口等佢地
周圍望下既時候見到 有個女仔拖住個男仔行左黎門口 佢地say 完byebye 個女仔就企左係到 企左大半個鐘
本身以為佢等緊人啦 但係呢段時間入面有幾個男仔approach佢 d男仔講左幾句就走開
到最後啦 同樣係有個男仔埋去 呢次佢就拖住人走左
想知佢係咪做緊緩交

鬼知咩，你又唔識日文

髮妻同袋有冇例子睇下?

ONCE OK ROCK
利申 ONE OK ROCK fans
而家嗰隊係ONCE OK ROCK

下

用dse成績報日本啲英文course難唔難

你出左成績未，有英文lv3就報得

我見啲早稻田英文課程6月尾開始報名，難唔難有sponsorship？仲有兩三間好似都有英文課程，都有獎學金申請，但驚難拎

樓豬死咗未
大阪地震wor

冇死

好易拎，但難入，你估早稻田咁易入

其實日本妹係點溫柔法

生活細節，男朋友幫完佢一定講唔該，care男友感受，冇咁公主病，對住男友傻笑，抺下嘴，唔識點講，總之個鐘溫柔鄉係香港女仔做唔到

同日本食飯，平平地又唔失禮既，有咩餐廳推介

的確好多香港女仔都唔識點溫柔

你試下比下主動權佢，你話香港男仔多數比女仔揀第一次食咩，下次先我揀，始終係日本唔知食咩好，我之前打女朋友第一次就食點心嘅（但嗰陣喺香港）日本嘅話最好食啲鋪頭乾淨啲，有氣氛啲，拉麵嗰啲就唔好啦，食西餐囉或者食坐喺度嗰啲燒肉有得，你燒比佢，佢又燒俾你幾有情趣

香港女仔真係唔係好識點講唔該，我之前請個日本妹飲貢茶，佢細細聲係我耳邊講（我個名加ありがとう）我話你聽男人從來都唔介意自己比錢，係介意個女仔有冇感恩，同埋日本女仔出完街一定會send訊息比男朋友話好多謝今次嘅約會，（呢一啲香港女仔真係唔會做）港女不了，港女買埋俾佢食仲要臭臭串咁（港女ex:屌你食啦我唔食）

好，我搶左嚟揀
同埋佢話月尾無錢，所以想揾D平D，揾間平燒肉先

我唔係話要踩香港女仔，而香港女仔學下呢啲野，我保證你條仔同你關係好好多

算吧啦，港女連尊重人都唔識，依D對佢哋嚟講太高層次

睇完都做唔到

港女mode:呢條友日日踩低香港女仔,有幾多個絲打真係會認真睇晒（得少數正常會睇晒，我都覺得連燈有唔少女仔係好好，真係知道香港大部份女仔係有問題，而佢哋自己自身係會去改，仆街嗰啲咪繼續唔好改啦，即係而家連成個台灣日本都知香港女仔好難頂）

我個廣州朋友成日問我聽講啲港女係咪好難頂，我有時聽完就算，笑一笑，之後我答左佢一句，你望下我女朋友咩國籍

咁唔該呢啲其實好基本 有啲香港女仔唔講係真係唔知點解 但多謝今之約會呢句真係未聽過

薩利亞

其實係突然諗起 男朋友之前講過返工已經多嘢煩
放工緊係希望女朋友對自己溫柔啲 咁我就會諗 係咪我仲未夠溫柔

從今以後改下，同條仔出完街
打句
今日餐飯真係食得好開心 ，20秒都唔使
個男仔真係好開心，你話日本妹耍手段又好，至少個男仔唔會難受先啦 ，溝條女返嚟受氣，所以我之前中學嗰個係我女朋友我飛撚左佢，我倒數特登唔出去激撚到佢飛起

你想知，開個post,遲啲慢慢分析俾你聽，我預咗俾人負評

你算溫柔la,咁我5g發生左d咩

我反而想你解釋下點解有啲女仔見到D留言就發脾氣，其實佢哋唔係，點解要嬲，女仔係咪俾人講中左所以嬲

點發脾氣法 其實自己唔係溫柔嘅都唔緊要，自己覺得ok就可以，可能佢地覺得你地唔識欣賞真性情 或者覺得人地嘅溫柔係特登做出嚟 好假？

細節上嘅溫柔我終於都諗到啦，唔係言語上，總之你當你男朋友係智障，食嘢嗰陣幫佢夾埋嗰啲啦總之你做下啦間唔中

我之前個女朋友係溫柔到我唔好意思，我自己來得la

日本妹真係好似天生就識點樣溫柔對待人

睇人嫁咋

巴打識過唔溫柔嘅？

大部分，有小數唔係

有，我ex一時時，有時好惡

一時時啫係睇情況啫

多數溫柔

所以都係識得溫柔啊 唔係唔識